[
    {
        "name": " M80 R\u00e1dio \u2013 60s",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m8060.aac",
        "favicon": "http://webradiodirectory.com/wp-content/uploads/2021/01/fe90a6d0b5158acae63737fe4b9b204f.jpg"
    },
    {
        "name": " M80 R\u00e1dio \u2013 80s",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m8080.aac",
        "favicon": "http://webradiodirectory.com/wp-content/uploads/2021/01/cc9443f16e2af31ba205ac82214760c9.jpg"
    },
    {
        "name": " M80 R\u00e1dio \u2013 Ballads",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80ballads.aac",
        "favicon": "http://webradiodirectory.com/wp-content/uploads/2021/01/9b262b74f29f6a84f4de1a21cb154709.jpg"
    },
    {
        "name": " M80 R\u00e1dio \u2013 Dance",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80dance.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": " M80 R\u00e1dio \u2013 Pop",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80pop.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "00's RFM",
        "url": "https://rfm.sapo.pt/ouvir-emissao-rfm-00s",
        "favicon": "https://rfmsite2023-images.azureedge.net/images/webrads/rfm-00s-radio-online_100x100.jpg"
    },
    {
        "name": "00's RFM",
        "url": "https://27793.live.streamtheworld.com/LIVESTREAMAAC.aac",
        "favicon": "https://rfmsite2023-images.azureedge.net/images/webrads/rfm-00s-radio-online_100x100.jpg"
    },
    {
        "name": "105.4 Cascais - O Rock da Linha",
        "url": "https://play.radioregional.pt:8220/stream/2/;;/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.1054cascais.com/img/cover.jpg"
    },
    {
        "name": "4DJ 4Drive Jazz",
        "url": "https://radio.streemlion.com:4870/stream",
        "favicon": "https://static.wixstatic.com/media/aafaca_063ee918224540c5b309bdb5d41898b5~mv2.png"
    },
    {
        "name": "4Drive Jazz",
        "url": "http://radio.streemlion.com:1150/stream",
        "favicon": "https://www.wix.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "80's RFM",
        "url": "https://25703.live.streamtheworld.com/GR80SRFMAAC",
        "favicon": "https://rfmsite2023-images.azureedge.net/images/webrads/rfm-80s-radio-online_100x100.jpg"
    },
    {
        "name": "80ROCK",
        "url": "http://rs2.ptservidor.com:8003/stream?type=.mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "91FM",
        "url": "https://sp0.redeaudio.com/9878/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "92.2 KFM",
        "url": "https://s9.yesstreaming.net:9012/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "94FM Leiria",
        "url": "http://185.11.164.106:35022/stream?type=mp3",
        "favicon": "http://www.radio94fm.pt/wp-content/themes/radio-94fm/assets/img/logo_final.png"
    },
    {
        "name": "97fm R\u00e1dio Clube de Pombal",
        "url": "https://centova.radios.com.pt/proxy/410?mp=/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "A1",
        "url": "http://radiocast.rtp.pt/antena180a.mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "ABC Portugal",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8547/;",
        "favicon": "http://www.abcportugal.pt/img/favicon/apple-icon-120x120.png?=1724273638"
    },
    {
        "name": "Alto Tamega FM",
        "url": "http://188.93.231.97:9300/;",
        "favicon": "http://altotamegafm.pt/img/apple-icon-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Alvor FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8469/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s81734q.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1",
        "url": "http://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena180a/playlist.m3u8",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Antena 1 - Main",
        "url": "https://radiocast.rtp.pt/antena180a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/common/img/channels/logos/color/horizontal/5-563718101410.png?q=10&v=3&w=275"
    },
    {
        "name": "Antena 1 (Portugal)",
        "url": "http://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena180a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/play/images/apple-touch-icon.png-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena180a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/play/images/apple-touch-icon.png-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena180a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/play/images/apple-touch-icon.png-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 (Portugal)",
        "url": "http://streaming-live-app.rtp.pt/liveradio/antena180a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/antena-1.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena180a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/antena-1.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 A\u00e7ores (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena1acores80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-1-acores.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 Fado",
        "url": "http://radiocast.rtp.pt/antena1fado80a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/common/img/channels/logos/color/horizontal/1022-000919141305.png?q=10&v=3&w=120"
    },
    {
        "name": "Antena 1 Madeira (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena1madeira80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-1-madeira.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 Mem\u00f3ria (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena1memoria80a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://i.ibb.co/gFnrFSb/Antena-1-Memoria-Banner-Antena-1-810x443.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 Mem\u00f3ria (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena1memoria80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-1-memoria.png"
    },
    {
        "name": "Antena 1 Vida",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/vida80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-1-vida.png"
    },
    {
        "name": "Antena 2 - Main",
        "url": "https://radiocast.rtp.pt/antena280a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/common/img/channels/logos/color/horizontal/3-363718101410.png?q=10&v=3&w=275"
    },
    {
        "name": "Antena 2 (AAC)",
        "url": "http://streaming-live-app.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://www.rtp.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Antena 2 (AAC)",
        "url": "http://streaming-live-app.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.rtp.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Antena 2 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/play/images/apple-touch-icon.png-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Antena 2 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2024/antena-2.png"
    },
    {
        "name": "Antena 2 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://i.ibb.co/289b6wc/92-403019141305.webp"
    },
    {
        "name": "Antena 2 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://i.ibb.co/R6QVMwM/92-403019141305.webp"
    },
    {
        "name": "Antena 2 Jazzin (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena2jazzin80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-2-jazzin.png"
    },
    {
        "name": "Antena 2 \u00d3pera",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena2opera80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-2-opera.png"
    },
    {
        "name": "Antena 3",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena380a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/common/img/channels/logos/color/horizontal/1-143718101410.png?q=10&v=3&w=275"
    },
    {
        "name": "Antena 3 - Main",
        "url": "https://radiocast.rtp.pt/antena380a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/common/img/channels/logos/color/horizontal/1-143718101410.png?q=10&v=3&w=275"
    },
    {
        "name": "Antena 3 (AAC)",
        "url": "http://streaming-live-app.rtp.pt/liveradio/antena380a/playlist.m3u8",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Antena 3 (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena380a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://i.ibb.co/1rcQ9sr/1-143718101410.webp"
    },
    {
        "name": "Antena 3 Madeira (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena3madeira80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/antena-3-madeira.png"
    },
    {
        "name": "Antena Livre",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9456/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Antena Livre de Gouveia",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/456?mp=/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Antenna 2 Opera",
        "url": "http://radiocast.rtp.pt/antena2opera80a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/play/images/apple-touch-icon.png-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Back to the 80s",
        "url": "http://s1.nexuscast.com:8135/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Basspoint FM",
        "url": "http://cast.evsportugal.com:8014/autodj",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Batida FM",
        "url": "http://stream-icy.bauermedia.pt/batidafm.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "BBN Portuguese",
        "url": "https://audio-edge-5bkfj.fra.h.radiomast.io/ec065d59-f358-48c9-a288-4efc797e5860",
        "favicon": "https://bbn1.bbnradio.org/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Cantinho dos Emigrantes",
        "url": "https://cast.redewt.net:9825/stream",
        "favicon": "https://cantinhodosemigrantes.pt/wp-content/uploads/2023/03/logo_radio.png"
    },
    {
        "name": "Caria - R\u00e1dio Natal ",
        "url": "https://stream-57.zeno.fm/zb5w8yybqxhvv?zs=UFTgWO6XTcKToIndJPUT6w",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Cascais FM 105.4",
        "url": "https://play.radioregional.pt:8220/stream/2/;/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.1054cascais.com/img/logo_white.png"
    },
    {
        "name": "cidade hiphop",
        "url": "https://stream-hls.bauermedia.pt/cidhiphop.aac/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://cidade.fm/images/capa-indisponivel.jpg"
    },
    {
        "name": "Cidade_fm",
        "url": "https://stream-hls.bauermedia.pt/cidade.aac/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://cidade.fm/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Deep in Radio",
        "url": "http://s3.viastreaming.net:8525/",
        "favicon": "https://www.deepinradio.com/wp-content/uploads/2022/11/dir-favicon-150x150.png"
    },
    {
        "name": "Diana FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9460/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s83912q.png"
    },
    {
        "name": "Emissora das Beiras",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/465?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.emissoradasbeiras.pt/logo2013.png"
    },
    {
        "name": "Emissora das Beiras",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8465/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Engenharia R\u00e1dio",
        "url": "http://engradio.fe.up.pt:8080/live?type=.mp3",
        "favicon": "https://www.engenhariaradio.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9430/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s81780q.png"
    },
    {
        "name": "Est\u00e1dio 96.2",
        "url": "https://radios2.justweb.pt:8008/stream?type=http&nocache=65%20https://radios2.justweb.pt:8008/stream?type=http&nocache=65",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Est\u00e1dio 96.2",
        "url": "https://radios2.justweb.pt:8008/stream?type=http&nocache=65",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Euronews Portugais ",
        "url": "https://7c8b7dbf12d64234a983336fdddb88c2.mediatailor.us-east-1.amazonaws.com/v1/master/44f73ba4d03e9607dcd9bebdcb8494d86964f1d8/Samsung-pt_EuroNewsLive/playlist.m3u8",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Fama R\u00e1dio",
        "url": "http://digitalfm.dynu.com:8000/digitalfm64",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "FOQO",
        "url": "http://185.32.188.17:8003/stream",
        "favicon": "https://cdn.shopk.it/assets/logo/shopkit-abbr-black-64x64.png"
    },
    {
        "name": "FUTURA - R\u00e1dio de Autor",
        "url": "https://s4.radio.co/s7e7b6c165/listen",
        "favicon": "http://www.radiofutura.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Geice FM",
        "url": "https://ec2.yesstreaming.net:3275/stream",
        "favicon": "https://radiogeice.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "GoloFM",
        "url": "https://sp0.redeaudio.com/8154/stream",
        "favicon": "https://golo.fm/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Gongas Radio",
        "url": "https://a6.asurahosting.com:7930/radio.mp3",
        "favicon": "https://instagram.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Gongas Radio",
        "url": "https://a6.asurahosting.com:7930/radio.mp3",
        "favicon": "https://links.mail.timberapps.io/file/upload/session/c747d5b028d94800/d0069737570b07666d11d601c3582a94f8cfc495.jpeg"
    },
    {
        "name": "Hiper FM",
        "url": "http://195.23.85.126:9500/;",
        "favicon": "http://www.hiper.fm/apple-touch-icon.png?v=qaqbm5nz6j"
    },
    {
        "name": "jovembsk",
        "url": "https://stream-42.zeno.fm/ppgb4k7vhqztv?zs=c_kj97VBTyuKVVdB2EEdEg",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "jovembsk",
        "url": "https://stream-54.zeno.fm/ppgb4k7vhqztv?zs=16hfH25BROGMPgJQytuZKg",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "jovembsk mix",
        "url": "http://stream.zeno.fm/4nc1mzdp81xuv",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "JOVEMBSK MIX",
        "url": "http://stream.zeno.fm/4nc1mzdp81xuv",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "KLBS",
        "url": "https://www.klbs.com/stream.asx",
        "favicon": "https://klbs.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "La French Radio  Portugal",
        "url": "https://www.radioking.com/play/lfr-portugal",
        "favicon": "https://www.lafrenchradio.pt/upload/design/5ffda59fed57e1.23982984.jpg"
    },
    {
        "name": "Lusophonica",
        "url": "https://stream.radiojar.com/dxkmh6hv1f8uv?1651072328",
        "favicon": "https://www.lusophonica.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "M 80 R\u00e1dio",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80.mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "M80 r\u00e1dio",
        "url": "http://stream-icy.bauermedia.pt/m80.mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio \u2013 70s",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m8070.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio \u2013 90s",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m8090.aac",
        "favicon": "http://webradiodirectory.com/wp-content/uploads/2021/01/cfcb79082683b5572d795042815462f7.jpg"
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio \u2013 Indie",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80indie.aac",
        "favicon": "http://webradiodirectory.com/wp-content/uploads/2021/01/bb1443327bbcc1a1ef97d0668929c581.jpg"
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio \u2013 Portugal",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80nacional.aac",
        "favicon": "http://webradiodirectory.com/wp-content/uploads/2021/01/f506762ed247f010c6c41c494c279e57.jpg"
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio \u2013 Rock",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80rock.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio \u2013 Soul",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80soul.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "M80 R\u00e1dio (AAC)",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/m80.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Mega Hits",
        "url": "http://provisioning.streamtheworld.com/pls/mega_hits.pls",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s6745q.png"
    },
    {
        "name": "Mega Hits - Lisboa",
        "url": "http://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/MEGA_HITS_SC",
        "favicon": "https://megasite-images.azureedge.net/images/apple-touch-icon-114x114.png"
    },
    {
        "name": "MetalON - The Heavy",
        "url": "https://radiometalon.com/radio/8000/radio.mp3",
        "favicon": "https://metalon.org/wordpress/wp-content/uploads/2017/01/cropped-cropped-metalon-3-9.png"
    },
    {
        "name": "Monsanto",
        "url": "https://s9.yesstreaming.net:9029/",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "MRR Manitu Rock Radio",
        "url": "https://radio.streemlion.com:4515/stream",
        "favicon": "https://www.wix.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "NiTfm",
        "url": "https://sp0.redeaudio.com/8028/stream/",
        "favicon": "https://www.nit.pt/wp-content/themes/nit-sage-v2/dist/images/favicon/favicon-128.png"
    },
    {
        "name": "novecinco3cinco",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/522?mp=/stream&1715267171",
        "favicon": "https://nove3cinco.pt/sv/wp-content/uploads/2015/05/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Oceano Pacifico",
        "url": "https://27823.live.streamtheworld.com/OCEANPACIFICAAC.aac",
        "favicon": "https://rfmsite2023-images.azureedge.net/icons/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "On the Radio- Lisbon",
        "url": "https://cast3.asurahosting.com/proxy/mediawis/live",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "On the Radio- Lisbon",
        "url": "https://cast3.asurahosting.com/proxy/mediawis/live",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Onda Livre",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/572?mp=/stream",
        "favicon": "https://ondalivrefm.net/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Onda Nacional",
        "url": "https://cast.redewt.net:9823/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Orbital",
        "url": "https://ec2.yesstreaming.net:3025/stream",
        "favicon": "https://www.orbital.pt/orbitalrds.gif"
    },
    {
        "name": "ORBITAL",
        "url": "http://centova.radios.pt:8401/;listen.pls",
        "favicon": "http://www.orbital.pt/icon.png"
    },
    {
        "name": "Orbital FM",
        "url": "https://ec2.yesstreaming.net:3025/stream",
        "favicon": "https://www.orbital.pt/icon.png"
    },
    {
        "name": "Orbital R\u00e1dio",
        "url": "http://centova.radios.pt:8401/;",
        "favicon": "https://orbital.pt/icon.png"
    },
    {
        "name": "Oxigenio",
        "url": "https://proic1.evspt.com/oxigenio_aac",
        "favicon": "https://www.oxigenio.fm/wp-content/uploads/2018/11/cropped-favicon-180x180.png"
    },
    {
        "name": "Oxig\u00e9nio 102.6",
        "url": "https://proic1.evspt.com/oxigenio_aac",
        "favicon": "https://www.oxigenio.fm/wp-content/uploads/2019/02/oxigenio_facebook.jpg"
    },
    {
        "name": "Portugal Star",
        "url": "http://185.118.112.12:8028/live",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Posto Emissor do Funchal (Canal 1 - OM)",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9422/",
        "favicon": "http://pef.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Posto Emissor do Funchal FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9426/;",
        "favicon": "http://pef.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Posto Emissor do Funchal OM",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/422?mp=/stream;",
        "favicon": "http://pef.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Posto Emissor do Funchal OM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9422/stream",
        "favicon": "http://pef.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "PT Radio (Christmas)",
        "url": "https://c19.radioboss.fm:18041/stream",
        "favicon": "https://onlineradiobox.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Radar ",
        "url": "https://proic1.evspt.com/radar_aac",
        "favicon": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSX3K0scUs2pvnYWK3dJ4OF4bvZeDJw0XPlNULndqu3Ug"
    },
    {
        "name": "Radar",
        "url": "http://proic1.evspt.com/radar_mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "RADAR 97.8 FM",
        "url": "https://proic1.evspt.com/radar_aac",
        "favicon": "https://radarlisboa.fm/wp-content/uploads/2016/02/icone_teste-1.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio 5",
        "url": "https://radios.justweb.pt/8042/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Radio 94 FM",
        "url": "http://185.11.164.106:35022/stream",
        "favicon": "http://www.radio94fm.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio 94FM",
        "url": "http://185.11.164.106:35022/stream?type=mp3",
        "favicon": "http://www.radio94fm.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Radio ADM",
        "url": "https://centova4.transmissaodigital.com:20014/stream.mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Altitude FM",
        "url": "http://centova.radios.pt:9034/;",
        "favicon": "https://www.altitude.fm/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Alto Ave",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8517/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s83749q.png"
    },
    {
        "name": "Radio Alto Ave",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/517?mp=/stream",
        "favicon": "https://radioaltoave.sapo.pt/wp-content/uploads/2021/03/RADIO_ALTO_AVE-2.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Alto Minho",
        "url": "https://ec2.yesstreaming.net:3705/stream",
        "favicon": "https://radioaltominho.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Am\u00e1lia",
        "url": "http://centova.radios.pt:9496/stream",
        "favicon": "https://www.radio.net/images/broadcasts/ea/be/14833/c300.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Am\u00e1lia",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9496/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s113888q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Amor Portugal",
        "url": "https://stream.radioamorportugal.com:8443/rap.mp3",
        "favicon": "https://www.radioamorportugal.com/wp-content/uploads/2014/05/apple-touch-icon-transp-150x150.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Amor Portugal",
        "url": "https://stream.radioamorportugal.com:8443/rap.mp3",
        "favicon": "https://www.radioamorportugal.com/wp-content/uploads/2014/05/apple-touch-icon-transp-150x150.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Ansi\u00e3es",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8419/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Antena 1",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/antena180a/chunklist.m3u8",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Antena Livre",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8571/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s84143q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Antena Minho",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9464/;",
        "favicon": "http://www.antena-minho.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Antena Nove",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8565/stream/1/",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Atl\u00e2ntida",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8505/;",
        "favicon": "https://www.radioatlantida.net/wp-content/uploads/2019/09/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Ba\u00eda",
        "url": "https://streamingv2.shoutcast.com/observador_64.aac",
        "favicon": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Barca",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8483/;",
        "favicon": "http://www.radiobarca.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Barcelos",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8563/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s82123q.png"
    },
    {
        "name": "Radio Biblia",
        "url": "https://servidor30-4.brlogic.com:7398/live?source=website",
        "favicon": "https://public-rf-upload.minhawebradio.net/198355/favicon/e546f187222f5837de85785dde53de8f.png"
    },
    {
        "name": "Radio Cantinho da Madeira",
        "url": "http://109.71.41.6:8129/stream",
        "favicon": "http://www.cantinhodamadeira.pt/images/icone.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio CAPSAO",
        "url": "http://capsaolisboa.ice.infomaniak.ch/capsaolisboa-128.mp3",
        "favicon": "https://capsao.pt/upload/design/5ddd3fc0e3c754.24962476.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Caria",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8521/;",
        "favicon": "http://www.radiocaria.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Castelo Branco",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9462/;",
        "favicon": "https://cm-castelobranco.pt/css/site/img/logo.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Castrense",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8431/;",
        "favicon": "http://img.sedoparking.com/templates/logos/sedo_logo.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Cidade Hoje",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8119/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s82196q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Cister",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8453/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s9924q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube da Feira",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9544/;",
        "favicon": "http://radioclubedafeira.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube de Arganil",
        "url": "http://176.9.43.216:8135/stream",
        "favicon": "http://www.rcarganil.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube de Gr\u00e2ndola",
        "url": "http://link.radios.pt/rcg",
        "favicon": "http://www.rcg.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube de Lamego",
        "url": "http://audio.ptisp.com:8110/;",
        "favicon": "http://rclamego.com/upload/5f6d3c2bc65e68.77595989.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube de Mafra",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/551?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.rcmafra.pt/img/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube de Sintra",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8445/;",
        "favicon": "http://www.radiorcs.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube Foz do Mondego",
        "url": "http://nl.digitalrm.pt:8216/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Clube Madeira (106.8 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8020/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio-clube.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Comercial",
        "url": "https://stream-hls.bauermedia.pt/comercial.aac/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://static2.mytuner.mobi/media/tvos_radios/drkZNBUn6W.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Comercial Dance",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/rcdance.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Comercial Kids",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/rckids.aac",
        "favicon": "https://bauermedia.pt/static/radiocomercial/favicon.ico?v=3"
    },
    {
        "name": "Radio Comercial Portugal",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/comercial.mp3",
        "favicon": "https://radiocomercial.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Radio Comercial Rock",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/rcrock.aac",
        "favicon": "https://cdn.onlineradiobox.com/img/l/6/79496.v16.png"
    },
    {
        "name": "Radio Commercial",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/comercial.mp3",
        "favicon": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Logo_Radio_Comercial.jpg"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Condest\u00e1vel",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8427/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s11079q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Cova da Beira",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8467/;",
        "favicon": "https://rcb-radiocovadabeira.pt/wp-content/uploads/2023/02/cropped-favicon-radio-cova-da-beira-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio do Concelho de Mafra",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8551/;",
        "favicon": "http://www.rcmafra.pt/img/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Elmo",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8463/;",
        "favicon": "http://www.radioelmo.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Radio Fado de Coimbra",
        "url": "https://nl.digitalrm.pt:8048/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Felgueiras",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8459/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s84093q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Festival",
        "url": "http://centova.radios.pt:9520/;",
        "favicon": "https://radiofestival.pt/favicon-128.ico"
    },
    {
        "name": "Radio Festival do Norte",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/520?mp=/stream?nocache=123456789",
        "favicon": "https://radiofestival.pt/imgs/logo_player.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Festival do Norte",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9520/;",
        "favicon": "http://www.radiofestival.pt/favicon-128.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Festival Madeira (98.4 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8012/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio-festival.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Festival Madeira (98.4 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8012/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio-festival.png"
    },
    {
        "name": "Radio FM",
        "url": "http://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/RFM.mp3",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Foz do Mondego",
        "url": "https://nl.digitalrm.pt:8216/stream",
        "favicon": "https://rfmondego.pt/wp-content/uploads/2021/09/cropped-LOGO-PEQ-1.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Freguesia de Bel\u00e9m",
        "url": "https://s2.radio.co/s0ddea4a53/listen",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Freguesia de Bel\u00e9m",
        "url": "https://s2.radio.co/s0ddea4a53/listen",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Granada FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8549/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Horizonte Algarve",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9458/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s1653q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Internacional Odemira",
        "url": "https://c30.radioboss.fm:18510/stream?1655151777664",
        "favicon": "https://radiodemira.pt/wp-content/uploads/2020/06/cropped-logo-icon@2x-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Laf\u00f5es FM",
        "url": "https://sp0.redeaudio.com/9304/stream",
        "favicon": "https://www.radiolafoes.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Lagoa",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9488/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Limite",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9408/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s84216q.png"
    },
    {
        "name": "Radio Linear",
        "url": "http://nl.digitalrm.pt:8184/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Lisboa",
        "url": "http://radiolisboa.ddns.net:8080/stream/1/",
        "favicon": "https://d3kle7qwymxpcy.cloudfront.net/images/broadcasts/42/78/103539/1/c175.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Lusit\u00e2nia",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/lusitania80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/radio-lusitania.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Maiorca",
        "url": "https://nl.digitalrm.pt:8182/stream",
        "favicon": "https://maiorcafm.pt/maiorcafm_logo.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Marginal",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8499/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s25146q.png"
    },
    {
        "name": "Radio Marginal 98.1 FM",
        "url": "http://centova.radios.pt:8499/stream",
        "favicon": "https://marginal.fm/images/logo-marginal.png"
    },
    {
        "name": "Radio Maria Portugal",
        "url": "https://dreamsiteradiocp5.com/proxy/rmportugal1?mp=/stream",
        "favicon": "https://radiomaria.pt/wp-content/uploads/2021/05/cropped-logonormal_azulclaro_PT-1-2048x539.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Mega FM - Portugal",
        "url": "https://ssls.stmxp.net:5878/1",
        "favicon": "https://radiomegafm.pt/wp-content/uploads/2024/01/cropped-MEGAFM_PROFILE_TR-192x192.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio MEO Music",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8495/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s81786q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Miudos",
        "url": "http://109.71.41.6:8020/live",
        "favicon": "https://www.radiomiudos.pt/favicon/favicon-32x32.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Montalegre",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9566/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Movimento",
        "url": "https://stream.rcast.net/61025",
        "favicon": "http://radiomovimento.pt/images/rm-logo_2023.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio NoAr",
        "url": "https://radios.justweb.pt/8034/stream",
        "favicon": "https://radionoar.pt/wp-content/uploads/2024/02/cropped-icon-180x180.png"
    },
    {
        "name": "Radio Nostalgia Lisboa",
        "url": "http://online-radio.eu/export/winamp/27495-radio-nostalgia-lisboa",
        "favicon": "https://www.nostalgie.fr/uploads/assets/nostalgie/icons/apple-icon-120x120.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Nova",
        "url": "http://centova.radios.pt:9528/;",
        "favicon": "https://www.radionova.fm/wp-content/uploads/2023/05/cropped-favicon-180x180.png"
    },
    {
        "name": "Radio Nova",
        "url": "http://centova.radios.pt:9528/",
        "favicon": "http://www.radionova.fm/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Nova 98.9 FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9528/",
        "favicon": "https://www.radionova.fm/wp-content/uploads/2023/05/cropped-favicon-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Nova Era",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/478?mp=/stream",
        "favicon": "https://radionovaera.pt/resources/img/favicon/apple-icon-120x120.png"
    },
    {
        "name": "Radio Nova Era",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/478?mp=/stream",
        "favicon": "https://radionovaera.pt/resources/img/favicon/android-icon-192x192.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Nova Era",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9478/",
        "favicon": "http://www.radionovaera.pt/resources/img/favicon/apple-icon-120x120.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio nove3cinco",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9522/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Observador",
        "url": "https://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/OBSERVADORAAC.aac?dist=web-popup&devicename=aac",
        "favicon": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Radio Observador",
        "url": "https://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/OBSERVADORAAC.aac?dist=web-popup&devicename=aac",
        "favicon": "https://s3.observador.pt/wp-content/uploads/2023/06/01150406/320-1-1.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Observador",
        "url": "http://195.23.85.126:8455/listen.pls?sid=1",
        "favicon": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Onda Viva",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9524/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8407/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "radio orbital ",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/401?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.orbital.pt/icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Palmeira Madeira (96.1 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8018/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio-palmeira.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Paralelo",
        "url": "https://radio.indymedia.pt:8443/main.ogg",
        "favicon": "https://radio.indymedia.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Pico",
        "url": "http://centova.radios.pt:9420/stream",
        "favicon": "http://www.radiopico.com/fx/logo_radiopico_2012.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Plan\u00edcie - 92.8 FM",
        "url": "http://109.71.41.6:8026/stream",
        "favicon": "https://rp.radioplanicie.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Plan\u00edcie 92.8 Moura",
        "url": "http://109.71.41.6:8026/stream",
        "favicon": "http://www.radioplanicie.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Popular Afifense",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8471/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s84209q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Popular de Source",
        "url": "https://nl.digitalrm.pt:8072/stream?1671016403075=",
        "favicon": "https://radiosoure.pt/wp-content/uploads/2017/04/headerbannertest2.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Popular Madeira (101.0 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8018/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio_popular.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Portalegre",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9492/;",
        "favicon": "http://www.radioportalegre.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Radio Portugal Mais",
        "url": "https://sv15.hdradios.net:7432/stream",
        "favicon": "https://www.radioportugalmais.com/admin/assets/img/logo.png"
    },
    {
        "name": "Radio Portuguesa do Var",
        "url": "https://sonic.servsonic.com:7003/;",
        "favicon": "https://www.rcp-var.com/admin/assets/img/logo.png?December222023605pm41"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Qu\u00e2ntica",
        "url": "http://stream2.radioquantica.com:8000/stream",
        "favicon": "https://uploads-ssl.webflow.com/5ec2d3fec4b6fede6b69f4ed/5f494ee24bcfe83bf0e8d005_q26.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio RCS 91.2 FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8445/stream",
        "favicon": "https://www.novotempo.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Regional de Arouca",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8485/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s83556q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Regional do Centro",
        "url": "https://nl.digitalrm.pt:8030/stream?1671017145140=",
        "favicon": "https://www.radioregionalcentro.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Renascen\u00e7a",
        "url": "http://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/RADIO_RENASCENCA.mp3",
        "favicon": "https://rrsite-images.azureedge.net/favicon/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Renascen\u00e7a",
        "url": "http://provisioning.streamtheworld.com/pls/RADIO_RENASCENCA.pls",
        "favicon": "https://rrsite-images.azureedge.net/favicon/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Riba-T\u00e1vora",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9542/;",
        "favicon": "http://www.radiosetv.com/img/apple-touch-icon-114x114.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Santiago",
        "url": "http://eu6.fastcast4u.com:5002/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Radio Santiago Guimaraes",
        "url": "http://eu6.fastcast4u.com:5002/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "RADIO SAO MIGUEL",
        "url": "https://nl.digitalrm.pt:8140/stream",
        "favicon": "https://www.radiosaomiguel.pt/wp-content/uploads/2019/05/logo-radio-sao-miguel-93.4.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio SBSR",
        "url": "http://centova.radios.pt:8435/;",
        "favicon": "https://cdn.webrad.io/images/brand/icon_192x192.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Sol Madeira (103.7 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8010/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio-sol.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio T\u00e1gide",
        "url": "https://radiotag.radioca.st/stream",
        "favicon": "https://radiotagide.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Terra Nova",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9404/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s171052q.png"
    },
    {
        "name": "Radio TugaNet",
        "url": "https://ssl.stmxp.net:8006/;",
        "favicon": "https://i0.wp.com/tuganet.fm/wp-content/uploads/2023/12/cropped-novologo.png?fit=180%2c180&#038;ssl=1"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Universit\u00e1ria do Minho",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9558/;",
        "favicon": "http://www.rum.pt/_nuxt/icons/icon_64.08fe96.png"
    },
    {
        "name": "Radio Valdevez",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/508?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.radiovaldevez.pt/wp-content/uploads/2023/10/cropped-faviocon_rv-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Valdevez",
        "url": "http://centova.radios.pt:9508/stream",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s84205q.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Vida FM 97.1",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9482/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Vidigueira",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8567/;",
        "favicon": "http://www.radiovidigueira.com/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Vizela",
        "url": "https://proxy-audio.ptisp.com:8100/stream",
        "favicon": "http://www.radiovizela.pt/images/favicon.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Voz de Santo Tirso",
        "url": "https://radios.justweb.pt/8024/stream?type=http&nocache=246",
        "favicon": "https://radiovozsantotirso.pt/wp-content/uploads/2020/05/cropped-radio-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio XL",
        "url": "https://radios.justweb.pt/8002/stream",
        "favicon": "https://radioxlfm.pt/wp-content/uploads/2020/07/cropped-favicon-novo-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio XL FM",
        "url": "https://radios.justweb.pt/8002/stream",
        "favicon": "https://radioxlfm.pt/wp-content/uploads/2020/07/cropped-favicon-novo-180x180.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Zarco Madeira (89.6 FM)",
        "url": "https://audio.serv.pt/8014/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/random/2024/radio-zarco.png"
    },
    {
        "name": "R\u00e1dio Zig Zag",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/zigzag80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/radio-zig-zag.png"
    },
    {
        "name": "Rap/Hip Hop",
        "url": "http://185.32.188.17:8097/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "RDP Africa (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/rdpafrica80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/rdp-africa.jpg"
    },
    {
        "name": "RDP Internacional - Main",
        "url": "https://radiocast.rtp.pt/rdpint80a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/common/img/channels/logos/color/horizontal/120-344318101410.png?q=10&v=3&w=275"
    },
    {
        "name": "RDP Internacional (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/rdpint80a/playlist.m3u8?DVR",
        "favicon": "https://i.ibb.co/dKfSgKZ/95-594018101410.png"
    },
    {
        "name": "RDP Internacional (Portugal)",
        "url": "https://streaming-live.rtp.pt/liveradio/rdpint80a/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://www.celsoazevedo.com/files/2022/11/rdp-internacional.png"
    },
    {
        "name": "RES FM ",
        "url": "http://stream2.soundflux.eu:8440/stream",
        "favicon": "https://resfmradio.com/wp-content/uploads/2021/09/Logo_RES-FM_Verde_2.png"
    },
    {
        "name": "res fm",
        "url": "https://stream2.soundflux.eu:8440/stream",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "REWIND 2000's ",
        "url": "https://2000.streeemer.com/listen/2000s/radio.aac",
        "favicon": "https://static2.mytuner.mobi/media/tvos_radios/KpJGgFhkNZ.png"
    },
    {
        "name": "RFM",
        "url": "https://playerservices.streamtheworld.com/api/livestream-redirect/RFMAAC_SC",
        "favicon": "https://rfmsite2023-images.azureedge.net/icons/touch-icon-iphone-retina.png"
    },
    {
        "name": "RFM",
        "url": "https://23603.live.streamtheworld.com/RFMAAC.aac",
        "favicon": "https://rfmsite-images.azureedge.net/icons/touch-icon-iphone-retina.png"
    },
    {
        "name": "RTP - Radio ZigZag",
        "url": "https://radiocast.rtp.pt/zigzag80a.mp3",
        "favicon": "https://cdn-images.rtp.pt/play/zigzag/imgs/zz_logowhite.png"
    },
    {
        "name": "RTP Antena 2",
        "url": "http://streaming-live-app.rtp.pt/liveradio/antena280a/playlist.m3u8",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "RUA FM",
        "url": "https://centova.radio.com.pt/proxy/037?mp=/stream",
        "favicon": "https://rua.pt/wp-content/uploads/2021/10/cropped-favicon-270x270.png"
    },
    {
        "name": "RUC R\u00e1dio Universidade de Coimbra",
        "url": "https://stream.ruc.pt/high.m3u",
        "favicon": "https://ruc.pt/favicon-32x32.png"
    },
    {
        "name": "SBSR.FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8435/",
        "favicon": "https://cdn.bndlyr.com/nh1jeybtuf/_assets/n9ghpqurxpnkhzkvhzugk.png"
    },
    {
        "name": "SFTD RADIO",
        "url": "http://hyades.shoutca.st:8270/stream/1/",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Singa FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8487/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s82204q.png"
    },
    {
        "name": "Smooth FM (AAC)",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/smooth.aac",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Smooth Jazz Portugal",
        "url": "https://stream-hls.bauermedia.pt/smojazz.aac/playlist.m3u8",
        "favicon": "https://smoothfm.pt/favicon.ico?v=2"
    },
    {
        "name": "SmoothFM",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/smooth.aac",
        "favicon": "https://smoothfm.pt/favicon.ico?v=2"
    },
    {
        "name": "SmoothFM Soul",
        "url": "https://stream-icy.bauermedia.pt/smoothsoul.aac",
        "favicon": "https://smoothfm.pt/favicon.ico?v=2"
    },
    {
        "name": "SuperFM",
        "url": "https://play.radioregional.pt:8210/stream/2/;/stream.mp3",
        "favicon": "https://www.superfm.com/wp-content/uploads/2015/09/superfmlogo.png"
    },
    {
        "name": "Tejo R\u00e1dio Jornal",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8531/;",
        "favicon": "https://www.tejofm.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "Terra Quente FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9402/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s83751q.png"
    },
    {
        "name": "Terranova 105",
        "url": "http://centova.radios.pt/proxy/404?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.terranova.pt/themes/custom/terranova/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "The VIBE - Dancefloor Radio",
        "url": "http://109.71.41.6:8046/stream",
        "favicon": "http://vibe.pt/mstile-70x70.png?v=n8ubt"
    },
    {
        "name": "TLA R\u00e1dio",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8545/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s87851q.png"
    },
    {
        "name": "TOP 80 - Todos Os Exitos De 80 A 2000",
        "url": "http://live.top80.fm:8086/",
        "favicon": "https://www.top80.fm/wp-content/uploads/2023/03/cropped-ic_launcher_top80-180x180.png"
    },
    {
        "name": "Torres Novas FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8475/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s107330q.png"
    },
    {
        "name": "Tropical FM 95.3",
        "url": "https://solid24.streamupsolutions.com/proxy/dcofieen?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.tropicalfm.pt/wp-content/uploads/2021/05/cropped-5d5cda_bbbc6e96219f445e8ba154a1c538e0af_mv2-192x192.png"
    },
    {
        "name": "TROPICAL FM 95.3 LISBOA",
        "url": "https://solid24.streamupsolutions.com/proxy/dcofieen?mp=/stream",
        "favicon": "https://www.tropicalfm.pt/wp-content/uploads/2021/06/logo.png"
    },
    {
        "name": "TSF R\u00e1dio A\u00e7ores",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8243/;",
        "favicon": "http://www.acorianooriental.pt/favicon.ico"
    },
    {
        "name": "TSF R\u00e1dio Madeira",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9470/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "TSF R\u00e1dio Not\u00edcias",
        "url": "http://tsfdirecto.tsf.pt/tsfdirecto.mp3",
        "favicon": "http://www.tsf.pt/img/favicon/apple-touch-icon.png"
    },
    {
        "name": "Ultra FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:9506/;",
        "favicon": "http://cdn-radiotime-logos.tunein.com/s87852q.png"
    },
    {
        "name": "Universidade FM",
        "url": "http://centova.radio.com.pt:8405/;",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "VFM 94.6",
        "url": "http://cast.redewt.net:9141/live",
        "favicon": ""
    },
    {
        "name": "Wonder 80's",
        "url": "https://80.streeemer.com/listen/80s/radio.mp3",
        "favicon": "https://static2.mytuner.mobi/media/tvos_radios/2C5DZ9pVXS.jpg"
    },
    {
        "name": "XL FM Lisboa",
        "url": "http://radios2.justweb.pt:8028/stream",
        "favicon": "https://static.wixstatic.com/media/ebbeee_7cbc2db9bc0e403fae005b6b2f5d0795%7emv2.png/v1/fill/w_180%2ch_180%2clg_1%2cusm_0.66_1.00_0.01/ebbeee_7cbc2db9bc0e403fae005b6b2f5d0795%7emv2.png"
    }
]